上捉上，下捉下，冇何、冇V、冇自解

有冇巴打一齊落公園玩

我book 左海洋公園 快黎

v即係點

上捉上下捉下根本係on9
搵個得1個人去到嘅高點根本唔洗玩

有隔牆冇穿針呢？食撚左呀？